熊本交通

熊本果邊係咪有船搭去島原碼頭，再轉巴士出長崎？
有冇人試過？